同屋企人關係唔好嘅話係點過父母親節?

雖然唔係好中意阿媽 但起碼有兩句 母親節通常講句母親節快樂就算

同阿爸平時一日最多講一兩句野 通常係佢吩咐我要某d野 父親節面對面講句父親節快樂有時都好難講出口

大家係點

母親節父親節係商家佬諗出黎要人消費， 唔洗咁在意

成班到母親節、父親節先變孝子
好嘔心

利申：唔慶祝